#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quorum Desktop\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-15 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-15 12:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:107
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:34
msgid "File cannot be larger than {maxFileSize}"
msgstr "檔案不能大於 {maxFileSize}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/channels/useChannelData.ts:151
msgid "{role} - {count}"
msgstr "{role} - {count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/hooks/business/channels/useChannelData.ts:167
msgid "No Role - {count}"
msgstr "無角色 - {count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/space/Channel.tsx:1064
msgid "Send a message to #{channel_name}"
msgstr "傳送訊息至 #{channel_name}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:256
msgid ""
"Your profile image size must be {maxFileSize} or less and must be a PNG, "
"JPG, or JPEG file extension."
msgstr "您的個人資料圖片大小必須為 {maxFileSize} 或更小，並且必須是 PNG、JPG 或 JPEG 檔案擴展名。"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/NewMessagesSeparator.tsx:69
msgid "{count} New Messages"
msgstr "{count} 新訊息"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:406
msgid "Replying to"
msgstr "回覆中"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/MessageComposer.native.tsx:161
msgid "Failed to process image"
msgstr "無法處理圖像"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/MessageComposer.native.tsx:314
msgid "Replying to {user}"
msgstr "回覆 {user}"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:308
msgid "has joined"
msgstr "已加入"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:316
msgid "has left"
msgstr "已離開"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/message/Message.tsx:324
msgid "has been kicked"
msgstr "已被踢出"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:814
msgid "Send a message to {user}"
msgstr "傳送訊息給 {user}"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:61
msgid " for updates."
msgstr "更新中。"

#: src/components/message/Message.tsx:707
#: src/components/message/Message.tsx:720
msgid "(edited)"
msgstr "(編輯過的)"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:104
msgid "(empty)"
msgstr "(空的)"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:86
#: src/components/message/MessagePreview.tsx:180
msgid "[Empty message]"
msgstr "[空訊息]"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:63 src/utils/clipboard.ts:28
msgid "[Image]"
msgstr "[圖片]"

#: src/utils/clipboard.ts:37
msgid "[Media]"
msgstr "[媒體]"

#: src/utils/clipboard.ts:47
msgid "[Message content not copyable]"
msgstr "[訊息內容無法複製]"

#: src/components/message/MessagePreview.tsx:183
#: src/components/message/MessagePreview.tsx:260
msgid "[Message]"
msgstr "[訊息]"

#. placeholder {0}: stickerContent.stickerId
#: src/utils/clipboard.ts:42
msgid "[Sticker: {0}]"
msgstr "[貼圖: {0}]"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:80
msgid "[Sticker]"
msgstr "[貼紙]"

#. placeholder {0}: removedDevices.length
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:103
msgid "{0} devices marked for removal. Click \"Save Changes\" to confirm."
msgstr "{0} 個設備標記為刪除。點擊 \"保存更改\" 以確認。"

#. placeholder {0}: allNotifications.length
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:184
msgid "{0} notification"
msgstr "{0} 通知"

#. placeholder {0}: allNotifications.length
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:185
msgid "{0} notifications"
msgstr "{0} 通知"

#. placeholder {0}: pinnedMessages.length
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:219
msgid "{0} pinned message in this Channel"
msgstr "{0} 在此頻道中釘選的消息"

#. placeholder {0}: pinnedMessages.length
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:220
msgid "{0} pinned messages in this Channel"
msgstr "{0} 在此頻道中釘選的消息"

#. placeholder {0}: results.length
#: src/components/search/SearchResults.tsx:150
msgid "{0} result"
msgstr "{0} 結果"

#. placeholder {0}: results.length
#: src/components/search/SearchResults.tsx:151
msgid "{0} results"
msgstr "{0} 結果"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:289
msgid "{bookmarkCount} bookmark"
msgstr "{bookmarkCount} 書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:290
msgid "{bookmarkCount} bookmarks"
msgstr "{bookmarkCount} 書籤"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:13
msgid "{size} Bytes"
msgstr "{size} 位元組"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:16
msgid "{size} GB"
msgstr "{size} GB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:14
msgid "{size} KB"
msgstr "{size} KB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:15
msgid "{size} MB"
msgstr "{size} MB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:17
msgid "{size} TB"
msgstr "{size} TB"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:211
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:88
msgid "@everyone"
msgstr "@everyone"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:216
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:92
msgid "@roles"
msgstr "@roles"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:206
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:84
msgid "@you"
msgstr "@you"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:50
msgid "+ Add a friend"
msgstr "添加朋友"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:8
msgid "0 Bytes"
msgstr "0 位元組"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:102
msgid "1 device marked for removal. Click \"Save Changes\" to confirm."
msgstr "1 個設備標記為刪除。點擊 \"保存更改\" 以確認。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:20
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:108
msgid "Account Address"
msgstr "帳戶地址"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:91
msgid "Account Settings"
msgstr "帳戶設定"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:121
#: src/components/navbar/ExpandableNavMenu.tsx:30
msgid "Add a Space"
msgstr "新增一個空間"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:82
msgid "Add Channel"
msgstr "新增頻道"

#: src/components/direct/DirectMessages.tsx:65
msgid "Add friend"
msgstr "添加好友"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:59
#: src/components/space/ChannelList.tsx:161
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:78
msgid "Add Role"
msgstr "新增角色"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:615
msgid "add sticker"
msgstr "新增貼圖"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:44
msgid ""
"Add up to 50 custom emoji. Custom emojis can only be used within a Space. "
"You can upload PNG, JPG or GIF, max 5MB (automatically optimized)."
msgstr ""
"最多可添加 50 個自訂 emoji。自訂 emoji 只能在 Space 內使用。您可以上傳 PNG、JPG 或 GIF，最大 5MB（自動優化）。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:44
msgid ""
"Add up to 50 custom stickers. Custom stickers can only be used within a "
"Space. You can upload PNG, JPG or GIF, max 25MB (automatically optimized)."
msgstr "最多可添加 50 個自訂貼圖。自訂貼圖只能在 Space 內使用。您可以上傳 PNG、JPG 或 GIF，最大 25MB（自動優化）。"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:186
msgid "Adding..."
msgstr "正在添加..."

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:71
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:72
msgid "Addresses must be exactly 46 characters long."
msgstr "地址必須正好 46 個字符長。"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:83
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:84
msgid "Addresses start with \"Qm\"."
msgstr "地址以 \"Qm\" 開頭。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:48
msgid ""
"Adjust security-related settings, which may impact user  experience but "
"increase the security of your Quorum account."
msgstr "調整與安全性相關的設定，這可能會影響使用者體驗，但會提高您的 Quorum 帳戶的安全性。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:173
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:201
#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:38
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:68
msgid "All Bookmarks"
msgstr "所有書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:75
#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:83
#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:88
msgid "All DMs"
msgstr "所有私訊"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:59
msgid "All kick records are up to date."
msgstr "所有踢出記錄均為最新。"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:76
#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:82
#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:89
msgid "All Spaces"
msgstr "所有空間"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:259
msgid "Already Joined"
msgstr "已經加入"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:74
msgid "Always sign Direct Messages"
msgstr "始終簽署直接消息"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:191
#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:143
msgid "Always sign messages"
msgstr "始終簽署消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:43
msgid "An error occurred while deleting the Space. Please try again."
msgstr "刪除空間時發生錯誤。請再試一次。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:23
msgid ""
"Animated emoji GIFs cannot be larger than 100KB. Please optimize your GIF "
"for emoji use."
msgstr "動畫表情符號 GIF 不能大於 100KB。請優化您的 GIF 以供表情符號使用。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:26
msgid ""
"Animated sticker GIFs cannot be larger than 750KB. Please optimize your GIF "
"for sticker use."
msgstr "動畫貼圖 GIF 不能大於 750KB。請優化您的 GIF 以供貼圖使用。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:25
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:18
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:241
msgid ""
"Are you sure you want to delete this channel? All messages will be lost. "
"This action cannot be undone."
msgstr "您確定要刪除此頻道嗎？所有訊息將會丟失。此操作無法撤銷。"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:60
msgid ""
"Are you sure you want to delete this conversation?\n"
"\n"
"This will delete the conversation from your device only. The other participant will still have access to the conversation history."
msgstr ""
"您確定要刪除此對話嗎？\n"
"您將只從您的設備中刪除此對話。其他參與者仍然可以訪問對話歷史。"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:147
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "您確定要刪除此訊息嗎？"

#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:61
msgid "Are you sure you want to delete this role?"
msgstr "您確定要刪除此角色嗎？"

#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:40
msgid ""
"Are you sure you want to leave this Space? You won't be able to rejoin "
"unless you are re-invited."
msgstr "您確定要離開此空間嗎？您將無法重新加入，除非您被重新邀請。"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:234
msgid "Are you sure you want to pin this message?"
msgstr "您確定要釘選此訊息嗎？"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:233
msgid "Are you sure you want to unpin this message?"
msgstr "您確定要取消釘選此訊息嗎？"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:54
msgid ""
"As a space owner, you need to assign yourself a role with delete permissions"
" to delete other users' messages. <0><1>Learn more</1></0>"
msgstr "作為空間擁有者，您需要為自己分配一個具有刪除權限的角色，以刪除其他用戶的消息。<0><1>了解更多</1></0>"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:582
msgid "attach image"
msgstr "附加圖片"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:28
msgid "Away"
msgstr "離開"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:211
msgid "Back to invite link"
msgstr "返回邀請鏈接"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:224
msgid "Backup Failed"
msgstr "備份失敗"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:115
msgid "Bookmark limit reached"
msgstr "書籤數量已達上限"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:116
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:255
msgid "Bookmark message"
msgstr "書籤訊息"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:200
msgid "Bookmark messages to save them for later reference"
msgstr "書籤訊息以便稍後參考"

#: src/components/message/Message.tsx:674
#: src/components/message/Message.tsx:752
msgid "Bookmarked"
msgstr "已書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:56
msgid "Bookmarked image"
msgstr "已書籤的圖片"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:73
msgid "Bookmarked sticker"
msgstr "已書籤的貼紙"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:680
#: src/components/space/Channel.tsx:900
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:30
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:165
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:40
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:36
msgid "Camera permission is required to take photos"
msgstr "需要相機權限才能拍攝照片"

#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:363
#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:27
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:29
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:63
#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:173
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:247
#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:158
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:245
#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:64
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:48
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:82
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:41
msgid "Cannot delete Space with channels. Please delete all channels first."
msgstr "無法刪除包含頻道的空間。請先刪除所有頻道。"

#. placeholder {0}: Math.min(10, remaining)
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:101
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:146
msgid ""
"Cannot upload more than {0} files at once ({remaining} slots remaining)"
msgstr "一次不能上傳超過 {0} 個文件（剩餘 {remaining} 個名額）"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:103
msgid "Change your avatar and name for this Space"
msgstr "更改此 Space 的頭像和名稱"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:53
msgid ""
"Changes are made automatically, but the active page may not be updated. "
"Refresh the page to apply the new language."
msgstr "變更會自動進行，但當前頁面可能未更新。請刷新頁面以應用新語言。"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:125
msgid "Channel Icon"
msgstr "頻道圖示"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:163
msgid "Channel Managers"
msgstr "頻道管理員"

#: src/components/space/Channel.tsx:1288
msgid "Channel members"
msgstr "頻道成員"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:99
msgid "Channel Name"
msgstr "頻道名稱"

#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:18
#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:60
msgid "Channel name cannot contain special characters"
msgstr "頻道名稱不能包含特殊字符"

#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:12
#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:54
msgid "Channel name is required"
msgstr "頻道名稱是必需的"

#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:15
#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:57
msgid "Channel name must be {MAX_NAME_LENGTH} characters or less"
msgstr "頻道名稱必須少於 {MAX_NAME_LENGTH} 個字符"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:109
msgid "Channel Topic"
msgstr "頻道主題"

#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:38
#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:74
msgid "Channel topic cannot contain special characters"
msgstr "頻道主題不能包含特殊字符"

#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:35
#: src/hooks/business/validation/useChannelValidation.ts:71
msgid "Channel topic must be {MAX_TOPIC_LENGTH} characters or less"
msgstr "頻道主題必須少於 {MAX_TOPIC_LENGTH} 個字符"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:52
msgid "Check "
msgstr "檢查"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:162
msgid "Choose how you'd like to add an image"
msgstr "選擇您希望如何添加圖像"

#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:37
msgid "Choose how you'd like to add your profile image"
msgstr "選擇您希望如何添加您的個人資料圖像"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:27
msgid "Choose your preferred theme for Quorum."
msgstr "選擇您對 Quorum 的首選主題。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:202
#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:39
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:33
#: src/components/space/IconPicker/IconPicker.web.tsx:141
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/search/SearchBar.tsx:142
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜尋"

#: src/services/NotificationService.ts:203
msgid "Clearing notifications with tag: {tag}"
msgstr "清除標籤為 {tag} 的通知"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:215
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:129
#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:86
#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:64
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:256
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:68
msgid "Click again to confirm"
msgstr "再次點擊以確認"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:48
msgid "Click on the role name and tag to edit them."
msgstr "點擊角色名稱或標籤進行編輯。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:163
msgid ""
"Click the button below to create a backup of your key info, because once "
"it's gone, it's gone  forever. You may be prompted to authenticate again."
msgstr "點擊下面的按鈕以創建您的關鍵資訊的備份，因為一旦它消失，就永遠消失了。您可能會被提示再次進行身份驗證。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:259
msgid ""
"Click the button below to create a backup of your key info, because once "
"it's gone, it's gone forever. You may be prompted to authenticate again."
msgstr "點擊下面的按鈕以創建您關鍵信息的備份，因為一旦丟失，就永遠丟失。您可能會被提示再次進行身份驗證。"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:48
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊以複製"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:176
msgid "Config Key"
msgstr "配置鍵"

#: src/components/Connecting.tsx:12
msgid "Connecting"
msgstr "連線中…"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:646
msgid "Conversation settings"
msgstr "對話設置"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:183
msgid "Conversation Settings"
msgstr "對話設置"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:101
#: src/components/message/MessageActions.tsx:105
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:203
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:275
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:153
#: src/components/ui/ClickToCopyContent.tsx:201
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:306
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:628
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:748
#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:118
#: src/components/user/ExpandableUserAvatar.tsx:90
#: src/components/user/UserProfile.tsx:109
#: src/components/user/UserStatus.tsx:47
msgid "Copy address"
msgstr "複製地址"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:167
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:109
msgid "Copy Failed"
msgstr "複製失敗"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:428
msgid "Copy invite link to clipboard"
msgstr "將邀請連結複製到剪貼簿"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:89
msgid "Copy Key & Continue"
msgstr "複製密鑰並繼續"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:106
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:206
msgid "Copy message"
msgstr "複製訊息"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:102
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:198
msgid "Copy message link"
msgstr "複製訊息連結"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5563
#: src/services/ConfigService.ts:284
msgid "Could not add Space"
msgstr "無法新增空間"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:38
#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:45
msgid "Could not fetch the Space details. Please try again."
msgstr "無法獲取空間詳情。請再試一次。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5436
#: src/services/ConfigService.ts:157
msgid "Could not obtain manifest for Space"
msgstr "無法獲取空間的清單"

#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:41
#: src/hooks/business/spaces/useInviteValidation.ts:111
msgid "Could not verify invite"
msgstr "無法驗證邀請"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:293
#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:79
msgid "Create a Space"
msgstr "創建一個空間"

#: src/components/onboarding/Login.native.tsx:106
#: src/components/onboarding/Login.tsx:62
msgid "Create New Account"
msgstr "建立新帳號"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:246
msgid "Create Space"
msgstr "建立空間"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:250
msgid "Creating Space..."
msgstr "正在創建空間..."

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:88
msgid "Current"
msgstr "當前"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:409
msgid "Current Invite Link"
msgstr "當前邀請連結"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:23
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5415
#: src/services/ConfigService.ts:136
msgid "decrypted space with no known config key"
msgstr "解密的空間沒有已知的配置密鑰"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5421
#: src/services/ConfigService.ts:142
msgid "Decrypted Space with no known hub key"
msgstr "解密的空間沒有已知的中心密鑰"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:237
msgid "Default Channel"
msgstr "預設頻道"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:185
msgid ""
"Default Space settings provide the most typical chat experience, but for "
"higher privacy guarantees, review these advanced settings."
msgstr "預設的 Space 設定提供最典型的聊天體驗，但若要獲得更高的隱私保障，請檢視這些進階設定。"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:160
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:26
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:28
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:62
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:103
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:105
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:246
#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:157
#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:63
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:214
#: src/hooks/business/channels/useChannelManagement.ts:240
msgid "Delete Channel"
msgstr "刪除頻道"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:59
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:256
msgid "Delete Conversation"
msgstr "刪除對話"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:128
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除群組"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:118
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:267
msgid "Delete message"
msgstr "刪除訊息"

#: src/hooks/business/messages/useMessageActions.ts:146
msgid "Delete Message"
msgstr "刪除訊息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:162
msgid "Delete Messages"
msgstr "刪除訊息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:207
msgid "Delete role"
msgstr "刪除角色"

#: src/hooks/business/spaces/useRoleManagement.ts:60
msgid "Delete Role"
msgstr "刪除角色"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:66
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:26
msgid "Delete Space"
msgstr "刪除空間"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:27
msgid "Delete this space"
msgstr "刪除此空間"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:156
msgid "Describe what this Space is about..."
msgstr "描述此 Space 的內容..."

#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:60
msgid "Description cannot contain special characters"
msgstr "描述不能包含特殊字符"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:155
msgid "Description must be {MAX_DESCRIPTION_LENGTH} characters or less"
msgstr "描述必須少於 {MAX_DESCRIPTION_LENGTH} 個字符"

#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:64
msgid "Description must be {maxLength} characters or less"
msgstr "描述必须少于 {maxLength} 个字符"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:35
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "桌面通知"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:57
msgid "Desktop notifications are not supported in this browser."
msgstr "此瀏覽器不支援桌面通知。"

#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:158
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:104
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplayDM.ts:74
msgid "Direct Message"
msgstr "私訊"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:25
#: src/components/navbar/NavMenu.tsx:97
msgid "Direct Messages"
msgstr "私訊"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:86
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:141
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:29
#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:58
msgid "Display name cannot contain special characters"
msgstr "顯示名稱不能包含特殊字符"

#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:16
#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:45
msgid "Display name is required"
msgstr "顯示名稱是必需的"

#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:19
#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:48
msgid "Display name must be {MAX_NAME_LENGTH} characters or less"
msgstr "顯示名稱必須少於 {MAX_NAME_LENGTH} 個字符"

#: src/components/ui/MobileDrawer.tsx:143
msgid "Drawer"
msgstr "抽屜"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:177
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:121
msgid "Drop your profile photo here"
msgstr "將您的個人資料照片拖放到這裡"

#. placeholder {0}: index + 1
#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:91
msgid "Edit {0}"
msgstr "編輯 {0}"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:82
msgid "Edit Channel"
msgstr "編輯頻道"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:59
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:58
msgid "Edit History"
msgstr "編輯歷史"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:108
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:215
msgid "Edit message"
msgstr "編輯訊息"

#: src/components/message/EmojiPickerDrawer.tsx:40
msgid "Emoji picker"
msgstr "Emoji 選擇器"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:41
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:23
msgid "Emojis"
msgstr "表情符號"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:54
msgid "Enable sync"
msgstr "啟用同步"

#: src/services/InvitationService.ts:74
msgid ""
"Encryption state is missing required template data. Please generate a public"
" invite link first."
msgstr "加密狀態缺少所需的模板數據。請先生成公共邀請鏈接。"

#: src/services/InvitationService.ts:86
msgid ""
"Encryption state is missing state data. Please generate a public invite link"
" first."
msgstr "加密狀態缺少狀態數據。請先生成公共邀請鏈接。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:148
msgid "Enter a description for your Space (optional)"
msgstr "輸入您的 Space 描述（可選）"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:114
msgid "Enter a name for your Space"
msgstr "輸入您的 Space 名稱"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:94
msgid "Enter a user's address to start messaging them."
msgstr "輸入用戶的地址以開始與他們發送消息。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:289
msgid "Enter Address Manually"
msgstr "手動輸入地址"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:163
msgid "Enter both Space ID and Config Key to validate"
msgstr "輸入空間 ID 和配置鍵以進行驗證"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:155
msgid "Enter details manually"
msgstr "手動輸入詳細信息"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:108
msgid "Error processing inbound:"
msgstr "處理進站時出錯："

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:132
msgid "Error processing outbound:"
msgstr "處理出站時出錯："

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:137
msgid "Error processing queue:"
msgstr "處理佇列時出錯："

#: src/services/NotificationService.ts:77
msgid "Error requesting notification permission:"
msgstr "請求通知權限時出錯："

#: src/services/NotificationService.ts:133
#: src/services/NotificationService.ts:170
msgid "Error showing notification:"
msgstr "顯示通知時出錯："

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:258
msgid "Existing Conversations"
msgstr "現有對話"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:187
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:178
msgid ""
"Export your key to a file by clicking this button. Do not share this file "
"with anyone else or they can impersonate you or steal your Space's Apex "
"earnings."
msgstr "通過點擊此按鈕將您的密鑰匯出到文件中。不要與其他人分享此文件，否則他們可能會冒充您或竊取您空間的 Apex 收益。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:110
msgid "Failed to copy to clipboard. Please try again."
msgstr "無法複製到剪貼板。請再試一次。"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:28
msgid "Failed to create space. Please try again."
msgstr "創建空間失敗。請再試一次。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:984
#: src/services/MessageService.ts:1447
msgid "Failed to decrypt message with any known state"
msgstr "無法使用任何已知狀態解密消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:617
msgid "Failed to generate invite link. Please try again."
msgstr "生成邀請鏈接失敗。請再試一次。"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:189
msgid "Failed to load bookmarks"
msgstr "無法載入書籤"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:105
msgid "Failed to open image picker"
msgstr "無法打開圖像選擇器"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:164
msgid "Failed to parse WebSocket message:"
msgstr "無法解析 WebSocket 消息："

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:270
msgid "Failed to save notification settings"
msgstr "無法保存通知設置"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:147
msgid "Failed to select document"
msgstr "無法選擇文件"

#: src/hooks/business/spaces/useInviteManagement.ts:144
msgid "Failed to send invite. Please try again."
msgstr "邀請發送失敗。請再試一次。"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:216
msgid "Failed to update profile"
msgstr "更新個人資料失敗"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:16
msgid "File cannot be larger than {maxSize}"
msgstr "檔案不能大於 {maxSize}"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:87
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:139
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:54
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:68
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:115
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:49
msgid "File cannot be larger than 25MB"
msgstr "檔案不能大於 25MB"

#: src/hooks/business/messages/useMessageComposer.ts:81
msgid "File cannot be larger than 50MB"
msgstr "檔案不能大於 50MB"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:94
msgid "File cannot be larger than 5MB"
msgstr "檔案不能大於 5MB"

#: src/hooks/business/messages/useMessageComposer.ts:83
#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:89
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:105
#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:150
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:56
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:72
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:119
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:51
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:39
msgid "File rejected"
msgstr "檔案已拒絕"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:52
msgid "File size too large. Maximum size: {maxSizeMB}"
msgstr "文件大小過大。最大大小：{maxSizeMB}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:95
#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:138
msgid "File size too large. Maximum size: {maxSizeMB}MB"
msgstr "文件大小過大。最大大小：{maxSizeMB}MB"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:58
msgid "File size too small. Minimum size: {minSizeMB}"
msgstr "文件大小過小。最小大小：{minSizeMB}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:69
msgid "File validation failed. Please try again."
msgstr "文件驗證失敗。請再試一次。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:443
msgid "Fix"
msgstr "修復"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:315
msgid "Fixes"
msgstr "修復"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:334
msgid "Fixing..."
msgstr "修復中..."

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3186
#: src/services/SpaceService.ts:236
msgid "general"
msgstr "一般"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:21
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:15
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3187
#: src/services/SpaceService.ts:237
msgid "General Chat"
msgstr "一般聊天"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:608
msgid "Generate Link"
msgstr "生成連結"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:446
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:608
msgid "Generate New Link"
msgstr "生成新鏈接"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:394
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:602
msgid "Generate Public Invite Link"
msgstr "生成公開邀請鏈接"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:20
msgid "GIF files cannot be larger than {maxSize}. Please use a smaller GIF."
msgstr "GIF 檔案不能大於 {maxSize}。請使用較小的 GIF。"

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:35
msgid "Go to conversation"
msgstr "前往對話"

#: src/components/NotFound.tsx:32
msgid "Go to Home"
msgstr "返回主頁"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:86
msgid "Group Icon (optional)"
msgstr "群組圖示（可選）"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:71
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:18
#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:40
msgid "Group name cannot contain special characters"
msgstr "群組名稱不能包含特殊字符"

#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:12
#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:34
msgid "Group name is required"
msgstr "群組名稱是必需的"

#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:15
#: src/hooks/business/validation/useGroupNameValidation.ts:37
msgid "Group name must be {MAX_NAME_LENGTH} characters or less"
msgstr "群組名稱必須少於 {MAX_NAME_LENGTH} 個字符"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:54
msgid "hide home screen"
msgstr "隱藏主屏幕"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:290
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:184
msgid "I already saved mine"
msgstr "我已備份"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:100
msgid "I've Saved It"
msgstr "我已經保存了它"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:319
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:326
msgid "If skipped, you'll get the default profile image and can set it later"
msgstr "如果跳過，您將獲得默認的個人資料圖片，並可以稍後設置。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:149
msgid ""
"If you clear your browser storage or switch browsers, your old messages and "
"keys may disappear."
msgstr "如果您清除瀏覽器存儲或切換瀏覽器，您的舊消息和密鑰可能會消失。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:254
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:156
msgid ""
"If you uninstall the app from your device, you will lose your old messages "
"and keys."
msgstr "如果您從設備上卸載應用程序，您將失去舊消息和密鑰。"

#: src/components/onboarding/Login.native.tsx:115
#: src/components/onboarding/Login.tsx:76
msgid "Import Existing Key"
msgstr "匯入現有金鑰"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:244
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:134
msgid "Important first-time user information:"
msgstr "首次使用重要資訊："

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:203
msgid "Important messages will be pinned here"
msgstr "重要訊息將固定在這裡"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:1184
#: src/services/MessageService.ts:1646
msgid "invalid address for signature"
msgstr "簽名的地址無效"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:97
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:98
msgid ""
"Invalid address format. Addresses must use valid alphanumeric characters."
msgstr "地址格式無效。地址必須使用有效的字母數字字符。"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:63
msgid "Invalid file type. Please check accepted file formats."
msgstr "無效的文件類型。請檢查接受的文件格式。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4690
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4701
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4738
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4809
#: src/services/InvitationService.ts:510 src/services/InvitationService.ts:521
#: src/services/InvitationService.ts:554 src/services/InvitationService.ts:623
msgid "invalid link"
msgstr "鏈接無效"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:74
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:123
msgid "Invalid message ID"
msgstr "無效的訊息 ID"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5180 src/utils/canonicalize.ts:104
msgid "invalid message type"
msgstr "消息類型無效"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4706
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4772
#: src/hooks/business/spaces/useInviteValidation.ts:81
#: src/services/InvitationService.ts:526 src/services/InvitationService.ts:590
msgid "invalid response"
msgstr "響應無效"

#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:32
msgid "Invite sent"
msgstr "邀请已发送"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:243
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:25
msgid "Invites"
msgstr "邀請"

#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:33
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:259
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:73
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:92
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:168
msgid "Join Space"
msgstr "加入空間"

#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:72
#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:31
msgid "Joined"
msgstr "已加入"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:130
#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:102
msgid "Joining Space..."
msgstr "加入空間中..."

#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:71
#: src/hooks/business/invites/useInviteUI.ts:29
msgid "Joining..."
msgstr "加入中..."

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:141
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:92
msgid "Jump"
msgstr "跳轉"

#: src/components/message/MessageList.tsx:523
msgid "Jump to present"
msgstr "跳到现在"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:96
msgid "Key Copied!"
msgstr "密鑰已複製！"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:175
msgid "Key Export"
msgstr "密鑰匯出"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:203
msgid "Key Ready"
msgstr "密鑰已準備好"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:184
msgid "Key Saved"
msgstr "密鑰已保存"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:66
#: src/components/user/UserProfile.tsx:211
msgid "Kick User"
msgstr "踢除使用者"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:170
msgid "Kick Users"
msgstr "踢出用戶"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:86
msgid "Kick!"
msgstr "踢出！"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:211
msgid "Kicked!"
msgstr "被踢出！"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:70
msgid "Kicking..."
msgstr "踢出中..."

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:40
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. placeholder {0}: space?.spaceName || 'Space'
#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:33
msgid "Leave {0}"
msgstr "離開 {0}"

#: src/components/modals/LeaveSpaceModal.tsx:62
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:254
msgid "Leave Space"
msgstr "離開空間"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:238
msgid "Leave this space"
msgstr "離開此空間"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:312
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:198
msgid ""
"Let your friends know who you are! Pick a friendly name to display in your "
"conversations, something easier to read than:"
msgstr "讓你的朋友知道你是誰！選擇一個友好的名稱在你的對話中顯示，比較容易閱讀："

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:505
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:352
msgid "Let's gooooooooo"
msgstr "開始使用！"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:18
msgid "Light"
msgstr "光"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:180
msgid "Loading bookmarks..."
msgstr "正在載入書籤..."

#: src/components/message/MessageList.tsx:534
msgid "Loading message..."
msgstr "載入訊息中..."

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:158
msgid "Loading notifications..."
msgstr "正在加載通知..."

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:191
msgid "Loading pinned messages..."
msgstr "正在加載固定訊息..."

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:32
msgid "Looking up user..."
msgstr "正在查找用戶..."

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:201
msgid "Lookup"
msgstr "查找"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:42 src/components/Maintenance.tsx:17
msgid "Maintenance in Progress"
msgstr "維護進行中"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:186
msgid "Make role invisible"
msgstr "使角色不可見"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:186
msgid "Make role public"
msgstr "使角色公開"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:364
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:247
msgid ""
"Make your account uniquely yours – set a contact photo. This information is "
"only provided to the Spaces you join."
msgstr "使您的帳戶獨一無二 - 設置聯繫人照片。此信息僅提供給您加入的空間。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:26
msgid "Manage desktop notification preferences for new messages."
msgstr "管理新消息的桌面通知偏好設定。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:39
msgid ""
"Manage devices, and privacy conditions for messaging and synchronization."
msgstr "管理設備和消息傳遞及同步的隱私條件。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:246
msgid ""
"Manage Inivte links and send invites to people you've previously had "
"conversations with."
msgstr "管理邀請連結並向之前有過對話的人發送邀請。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:94
msgid "Manage your settings for this Space."
msgstr "管理此 Space 的設定。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:78
msgid "Manual Backup Required"
msgstr "需要手動備份"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:208
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標記為已讀"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:661
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:855
#: src/components/space/Channel.tsx:929
msgid "Members List"
msgstr "成員列表"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:174
msgid "Mention Everyone"
msgstr "提及所有人"

#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:179
msgid "Message actions"
msgstr "消息操作"

#: src/utils/messagePreview.ts:56
msgid "Message deleted"
msgstr "訊息已刪除"

#: src/components/message/Message.tsx:690
#: src/components/message/Message.tsx:768
msgid ""
"Message does not have a valid signature, this may not be from the sender"
msgstr "消息沒有有效的簽名，這可能不是發件人發送的"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:148
msgid "Message..."
msgstr "訊息..."

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:632
msgid "Messages are NOT signed!"
msgstr "消息未簽名！"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:633
msgid "Messages are signed!"
msgstr "消息已簽名！"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:96
msgid "More reactions"
msgstr "更多反應"

#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:26
#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:55
msgid "Names resembling admin, moderator, or support are reserved."
msgstr "名稱類似於管理員、版主或支援者是保留的。"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:83
msgid "New Direct Message"
msgstr "新私訊"

#: src/components/message/NewMessagesSeparator.tsx:64
msgid "New Messages"
msgstr "新訊息"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:217
msgid "No bookmarks found"
msgstr "找不到書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:214
msgid "No bookmarks in DMs"
msgstr "私訊中沒有書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:212
msgid "No bookmarks in spaces"
msgstr "空間中沒有書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:216
msgid "No bookmarks in this space"
msgstr "此空間中沒有書籤"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:198
msgid "No bookmarks yet"
msgstr "尚未有書籤"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:155
msgid "No conversations found"
msgstr "未找到對話"

#: src/services/InvitationService.ts:68
msgid ""
"No encryption state found for this space. The space may need to be "
"initialized or you may need to generate a public invite link first."
msgstr "未找到此空間的加密狀態。該空間可能需要初始化，或者您可能需要先生成公共邀請鏈接。"

#: src/services/InvitationService.ts:78
msgid ""
"No invite evaluations available. Please generate a public invite link or "
"ensure the space encryption state is properly initialized."
msgstr "沒有邀請評估可用。請生成公共邀請鏈接或確保空間的加密狀態已正確初始化。"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:103
msgid "No messages found"
msgstr "未找到消息"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:199
msgid "No pinned messages yet"
msgstr "尚無固定訊息"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:166
msgid "No unread notifications"
msgstr "沒有未讀通知"

#: src/components/space/Channel.tsx:614 src/components/space/Channel.tsx:1136
#: src/components/space/Channel.tsx:1327
msgid "No users found!"
msgstr "找不到使用者！"

#: src/components/space/RolePreview.tsx:39
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/services/NotificationService.ts:185
msgid "Notification permission not granted"
msgstr "通知權限未授予"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:187
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:17
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:24
#: src/components/space/Channel.tsx:865
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:66
msgid ""
"Notifications are blocked. Please enable them in your browser settings."
msgstr "通知已被阻止。請在瀏覽器設定中啟用它們。"

#: src/services/NotificationService.ts:55
#: src/services/NotificationService.ts:180
msgid "Notifications are not supported in this browser"
msgstr "此瀏覽器不支援通知"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:559
msgid "Notify all members"
msgstr "通知所有成員"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:32
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:111
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:185
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:205
#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:224
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:222
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:110
msgid "One of us, one of us!"
msgstr "歡迎加入！"

#: src/components/user/UserOnlineStateIndicator.tsx:26
msgid "Online"
msgstr "在線"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:171
msgid "Open video on YouTube"
msgstr "在 YouTube 上打開視頻"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:31
msgid "Operation timed out. Please try again."
msgstr "操作超時。請再試一次。"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:283
msgid "OR"
msgstr "或"

#: src/components/modals/EditHistoryModal.tsx:90
msgid "Original"
msgstr "原始的"

#: src/components/NotFound.tsx:18
msgid "Page Not Found"
msgstr "頁面未找到"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:141
msgid "Paste an invite link"
msgstr "粘貼邀請鏈接"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:154
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:140
msgid "Pending removal - click Save to confirm"
msgstr "待處理刪除 - 點擊保存以確認"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:141
#: src/components/space/RolePreview.tsx:34
msgid "Permissions:"
msgstr "權限："

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:223
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:111
msgid "Personalize your account"
msgstr "個人化您的帳號"

#: src/utils/messagePreview.ts:37 src/utils/messagePreview.ts:41
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:169
#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:44
msgid "Photo Library"
msgstr "照片庫"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:47
msgid "Photo library permission is required to select images"
msgstr "選擇圖片需要照片庫權限"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:247
msgid "pin"
msgstr "釘住"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:244
msgid "Pin"
msgstr "釘住"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:139
msgid "Pin channel to top"
msgstr "將頻道釘到頂部"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:202
msgid "Pin important messages to keep them easily accessible"
msgstr "固定重要訊息以便輕鬆訪問"

#. placeholder {0}: PINNED_MESSAGES_CONFIG.MAX_PINS
#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:85
msgid "Pin limit reached ({0})"
msgstr "已達到固定限制 ({0})"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:112
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:235
msgid "Pin message"
msgstr "固定訊息"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:231
msgid "Pin Message"
msgstr "釘住訊息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:166
msgid "Pin Messages"
msgstr "固定訊息"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:134
msgid "Pin to top"
msgstr "釘住到頂部"

#: src/components/message/Message.tsx:658
#: src/components/message/Message.tsx:736
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#. placeholder {0}: mapSenderToUser(message.pinnedBy)?.displayName ||
#. message.pinnedBy
#: src/components/message/Message.tsx:657
#: src/components/message/Message.tsx:735
msgid "Pinned by {0}"
msgstr "由 {0} 固定"

#: src/components/space/Channel.tsx:825
msgid "Pinned Messages"
msgstr "固定訊息"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:91
msgid "Pinned!"
msgstr "已固定！"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:180
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:123
msgid "PNG, JPG or JPEG • Optimal ratio 1:1"
msgstr "PNG、JPG或JPEG • 最佳比例1:1"

#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:355
msgid "Press Enter to save, Shift+Enter for new line, Esc to cancel"
msgstr "按 Enter 鍵保存，Shift+Enter 創建新行，Esc 取消"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:258
msgid "Privacy Settings"
msgstr "隱私設定"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:16
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:37
msgid "Privacy/Security"
msgstr "隱私/安全"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:184
msgid "Private key saved to selected folder"
msgstr "私鑰已保存到選定的文件夾"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:357
msgid "Processing image... This may take a moment for large files."
msgstr "處理圖像中... 對於大型檔案，這可能需要一些時間。"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:114
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:252
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:354
msgid "Public Invite Links"
msgstr "公開邀請連結"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:383
msgid ""
"Public invite links allow anyone with access to the link to join your Space."
" Consider who you share the link with and where you post it."
msgstr "公開邀請連結允許任何擁有連結的人加入你的Space。考慮你與誰分享連結以及你在哪裡發布它。"

#: src/components/Maintenance.tsx:24
msgid ""
"Quorum infrastructure is being deployed at this time. Please try refreshing,"
" and check <0>https://status.quilibrium.com/</0> for updates."
msgstr "系統正在部署中，請稍後重新整理頁面，或查看 <0>https://status.quilibrium.com/</0> 取得最新狀態。"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:47
msgid ""
"Quorum infrastructure is being deployed at this time. Please try refreshing."
msgstr "Quorum 基礎設施正在部署中。請嘗試刷新。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:249
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:137
msgid ""
"Quorum is peer-to-peer and end-to-end encrypted. This means your messages "
"stay private, but equally important, they only live on the network for the "
"time required to reach you and your recipients."
msgstr "Quorum 是點對點和端到端加密的。這意味著您的消息保持私密，但同樣重要的是，它們僅在網絡上存在，直到到達您和您的收件人。"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:270
msgid ""
"Quorum was loaded while the browser was not in focus or a passkey request "
"was rejected. Please reauthorize to access your messages."
msgstr "Quorum 在瀏覽器未聚焦或通行密鑰請求被拒絕時加載。請重新授權以訪問您的消息。"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:148
msgid "Read only"
msgstr "只讀"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:153
msgid "Read only channel"
msgstr "只讀頻道"

#: src/components/direct/DirectMessageContactsList.tsx:43
msgid "Ready to start a truly private conversation?"
msgstr "準備開始一個真正私密的對話了嗎？"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:285
msgid "Reauthorize"
msgstr "重新授權"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5385
#: src/services/ConfigService.ts:106
msgid "received config with invalid signature!"
msgstr "收到無效簽名的配置！"

#: src/components/Maintenance.native.tsx:73 src/components/Maintenance.tsx:46
#: src/components/modals/UserSettingsModal/Appearance.tsx:61
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:154
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:145
#: src/components/message/MessageActions.tsx:116
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:254
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除書籤"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:158
msgid "Removing..."
msgstr "正在移除..."

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:222
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:97
msgid "Replies"
msgstr "回覆"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:98
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:190
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:193
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:264
msgid "Require Message Signing"
msgstr "需要消息簽名"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:197
msgid ""
"Require messages sent in this Space to be signed by the sender. Technically "
"speaking, this makes the messages in this Space non-repudiable."
msgstr "要求在此空間中發送的消息由發送者簽名。從技術上講，這使得此空間中的消息不可否認。"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:266
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:22
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:45
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:378
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:240
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:196
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:97
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:589
#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:242
#: src/components/user/UserProfileEdit.tsx:158
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:473
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:308
msgid "Save Contact Photo"
msgstr "儲存聯絡人照片"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:216
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:288
msgid "Save Edit History"
msgstr "保存編輯歷史"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:574
#: src/components/modals/UserSettingsModal/UserSettingsModal.tsx:231
msgid "Save Failed"
msgstr "儲存失敗"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:195
msgid "Save Private Key"
msgstr "保存私鑰"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:269
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:177
msgid "Save User Key"
msgstr "儲存使用者金鑰"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5343
#: src/services/ConfigService.ts:64
msgid "saved config is out of date"
msgstr "保存的配置已過期"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:92
#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:137
#: src/components/modals/ModalSaveOverlay.tsx:43
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#. placeholder {0}: error?.message || 'Unknown error'
#: src/components/search/SearchResults.tsx:94
msgid "Search failed: {0}"
msgstr "搜尋失敗：{0}"

#: src/hooks/useSearchContext.native.ts:102 src/hooks/useSearchContext.ts:94
msgid "Search here"
msgstr "在這裡搜索"

#: src/hooks/useSearchContext.native.ts:100 src/hooks/useSearchContext.ts:92
msgid "Search in this Space"
msgstr "在此空間中搜尋"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:131
msgid "Search in this Space..."
msgstr "在此空間中搜尋..."

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:707
#: src/components/space/Channel.tsx:948
msgid "Search Messages"
msgstr "搜尋消息"

#: src/components/search/SearchBar.tsx:36
msgid "Search messages..."
msgstr "搜尋訊息..."

#: src/components/search/SearchResults.tsx:120
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:141
msgid "Search username or address"
msgstr "搜尋用戶名或地址"

#: src/components/space/Channel.tsx:1299
msgid "Search Username or Address"
msgstr "搜尋用戶名或地址"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:85
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:45
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:199
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/components/primitives/Select/Select.native.tsx:26
#: src/components/primitives/Select/Select.web.tsx:16
msgid "Select an option"
msgstr "選擇一個選項"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:167
msgid ""
"Select any existing role as managers for this channel. Managers have post, "
"delete, and pin permissions on ANY message by default. If no managers are "
"selected, only the Space owner can manage the channel."
msgstr "選擇任何現有角色作為此頻道的管理員。管理員對任何訊息擁有發佈、刪除和釘住的權限。如果未選擇管理員，只有Space擁有者可以管理該頻道。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:38
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:278
msgid "Select conversation"
msgstr "選擇對話"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:252
msgid "Select default channel"
msgstr "選擇默認頻道"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.native.tsx:161
msgid "Select Image"
msgstr "選擇圖片"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:157
msgid "Select permissions"
msgstr "選擇權限"

#: src/hooks/business/user/useFileUpload.native.ts:36
msgid "Select Profile Image"
msgstr "選擇個人資料圖片"

#: src/components/modals/ChannelEditorModal.tsx:186
msgid "Select Roles"
msgstr "選擇角色"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:190
msgid "Select which types of notifications you want to receive"
msgstr "選擇您想要接收的通知類型"

#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageCreation.ts:37
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:324
msgid "Send Invite"
msgstr "傳送邀請"

#: src/components/user/UserProfile.tsx:201
msgid "Send Message"
msgstr "發送消息"

#: src/components/context/RegistrationPersister.tsx:257
msgid "Session Encrypted"
msgstr "會話加密"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:344
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:233
msgid "Set Display Name"
msgstr "設定顯示名稱"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Navigation.tsx:25
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:39
msgid ""
"Show desktop notifications when you receive new messages while Quorum is in "
"the background. Your browser will ask for permission when you enable this "
"feature."
msgstr "當 Quorum 在背景時，收到新消息時顯示桌面通知。啟用此功能時，瀏覽器會要求授權。"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:78
msgid "show home screen"
msgstr "顯示主屏幕"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:186
#: src/components/search/SearchResults.tsx:213
msgid ""
"Showing first 500 results. Refine your search for more specific results."
msgstr "顯示前 500 筆結果。請精煉您的搜尋以獲得更具體的結果。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:461
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:315
msgid "Skip Adding Photo"
msgstr "跳過添加照片"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:176
msgid "Space Banner"
msgstr "空間橫幅"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:150
msgid "Space Description"
msgstr "空間描述"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:170
msgid "Space ID"
msgstr "空間 ID"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:141
msgid "Space name"
msgstr "Space 名稱"

#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:18
#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:40
msgid "Space name cannot contain special characters"
msgstr "空間名稱不能包含特殊字符"

#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:12
#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:34
msgid "Space name is required"
msgstr "空間名稱是必需的"

#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:15
#: src/hooks/business/validation/useSpaceNameValidation.ts:37
msgid "Space name must be {MAX_NAME_LENGTH} characters or less"
msgstr "Space 名稱必須少於 {MAX_NAME_LENGTH} 個字符"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:38
#: src/components/space/ChannelList.tsx:135
msgid "Space Settings"
msgstr "空間設置"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:76
msgid "Start typing to search messages..."
msgstr "開始輸入以搜尋訊息..."

#: src/components/user/UserProfileEdit.tsx:102
msgid "Status goes here"
msgstr "狀態在這裡"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:42
msgid "Stay Connected, Stay Invisible"
msgstr "保持連接，保持隱形"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Navigation.tsx:24
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:41
msgid "Stickers"
msgstr "貼圖"

#. placeholder {0}: selectedUser?.displayName
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:331
msgid "Successfully sent invite to {0}"
msgstr "已成功發送邀請給 {0}"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:446
msgid "Sync Kick Status"
msgstr "同步踢出狀態"

#: src/components/ui/ThemeRadioGroup.tsx:28
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:56
msgid "Tap to copy"
msgstr "點擊以複製"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:443
msgid "Tap to select"
msgstr "點擊以選擇"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:34
#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:72
#: src/hooks/business/invites/useInviteProcessing.ts:43
msgid "The invite link format is invalid."
msgstr "邀請鏈接格式無效。"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:46
msgid "The invite link has expired or is invalid."
msgstr "邀請連結已失效或無效。"

#: src/components/NotFound.tsx:21
msgid ""
"The page you're looking for doesn't exist or has been moved. Let's get you "
"back on track."
msgstr "您要查找的頁面不存在或已被移動。讓我們幫您回到正軌。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Danger.tsx:30
msgid ""
"This action cannot be undone and will permanently remove all the Space "
"settings. To delete the Space, you must first delete all Channels."
msgstr "此操作無法撤消，並將永久刪除所有空間設置。要刪除空間，您必須先刪除所有頻道。"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:74
msgid "This conversation"
msgstr "此對話"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:160
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:169
msgid ""
"This description will be visible on invites and shown to people when they "
"look up or join your Space using an invite link."
msgstr "此描述將在邀請中顯示，並在人們使用邀請鏈接查找或加入您的 Space 時顯示。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:163
msgid "This device"
msgstr "這個設備"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:318
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:207
msgid "This information is only provided to the Spaces you join."
msgstr "此信息僅提供給您加入的空間。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/General.tsx:110
msgid ""
"This is your public address and is safe to share with anyone you want to "
"interact with."
msgstr "這是您的公共地址，可以安全地與任何您想互動的人分享。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Invites.tsx:413
msgid ""
"This link will not expire, but you can generate a new one at any time, which"
" will invalidate the old link."
msgstr "此連結不會過期，但你可以隨時生成一個新連結，這將使舊連結失效。"

#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:23
#: src/hooks/business/validation/useDisplayNameValidation.ts:52
msgid "This name conflicts with mention keywords."
msgstr "此名稱與提及關鍵字衝突。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Roles.tsx:58
msgid ""
"This protects your identity as the space owner. However, if you're the only "
"one with this role, your identity becomes obvious. Consider having multiple "
"users (real or fake accounts) with the same role for better privacy "
"protection."
msgstr ""
"這可以保護您作為空間擁有者的身份。然而，如果您是唯一擁有此角色的人，您的身份將變得明顯。考慮擁有多個用戶（真實或虛假帳戶）擁有相同的角色，以獲得更好的隱私保護。"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4819
#: src/components/message/InviteLink.tsx:44
#: src/services/InvitationService.ts:633
msgid "This public invite link is no longer valid."
msgstr "此公共邀請鏈接不再有效。"

#: src/components/bookmarks/BookmarksPanel.tsx:81
msgid "This Space"
msgstr "此空間"

#: src/hooks/business/spaces/useInviteManagement.ts:128
msgid "This user is already a member of this space."
msgstr "該用戶已經是此空間的成員。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:606
msgid ""
"This will create a public invite link that anyone can use to join your "
"Space. Consider who you share this link with."
msgstr "這將創建一個公共邀請連結，任何人都可以使用它來加入您的空間。考慮與誰分享這個連結。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:605
msgid ""
"This will generate a new public invite link and invalidate the current one. "
"Anyone with the old link will no longer be able to use it."
msgstr "這將生成一個新的公共邀請連結並使當前的連結失效。擁有舊連結的任何人將不再能夠使用它。"

#: src/components/modals/ConfirmationModal.native.tsx:57
#: src/components/modals/ConfirmationModal.tsx:78
msgid ""
"TIP: Hold down shift when clicking {protipAction} to bypass this "
"confirmation entirely."
msgstr "提示：按住shift鍵並點擊{protipAction}以完全跳過此確認。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:72
msgid ""
"To disable notifications, please change the setting in your browser "
"settings. Notifications cannot be disabled programmatically."
msgstr "要禁用通知，請在瀏覽器設置中更改設置。無法以程式方式禁用通知。"

#: src/utils/dateFormatting.ts:27
msgid "Today at {timeFormatted}"
msgstr "今天 {timeFormatted}"

#: src/components/primitives/FileUpload/FileUpload.web.tsx:65
msgid "Too many files selected. Please select fewer files."
msgstr "選擇的文件太多。請選擇較少的文件。"

#: src/hooks/business/messages/useMessageComposer.ts:133
msgid ""
"Too many mentions in message. Maximum {MAX_MENTIONS_PER_MESSAGE} allowed."
msgstr "消息中提及過多。最多允許 {MAX_MENTIONS_PER_MESSAGE} 個。"

#: src/components/search/SearchResults.tsx:105
msgid "Try different keywords or check your spelling"
msgstr "嘗試不同的關鍵字或檢查拼寫"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:195
msgid "Unable to compress emoji images. Please use smaller images."
msgstr "無法壓縮emoji圖片。請使用較小的圖片。"

#: src/hooks/business/spaces/useSpaceProfile.ts:128
#: src/hooks/business/ui/useFileUpload.ts:96
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:160
#: src/hooks/business/ui/useSpaceFileUploads.ts:183
#: src/hooks/business/user/useProfileImage.ts:90
#: src/hooks/business/user/useWebFileUpload.ts:63
msgid "Unable to compress image. Please use a smaller image."
msgstr "無法壓縮圖片。請使用較小的圖片。"

#: src/hooks/business/ui/useCustomAssets.ts:234
msgid "Unable to compress sticker images. Please use smaller images."
msgstr "無法壓縮貼圖圖片。請使用較小的圖片。"

#: src/components/ui/ClickToCopyContent.native.tsx:167
msgid "Unable to copy to clipboard"
msgstr "無法複製到剪貼簿"

#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3482
#: src/services/SpaceService.ts:538
msgid ""
"Unable to leave space due to incomplete configuration. The space data may be"
" corrupted."
msgstr "由於配置不完整，無法離開空間。空間數據可能已損壞。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:33
msgid "Unable to process emoji image. Please use a smaller image."
msgstr "無法處理表情符號圖像。請使用較小的圖像。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:30
msgid "Unable to process image. Please use a smaller image."
msgstr "無法處理圖像。請使用較小的圖像。"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:36
msgid "Unable to process sticker image. Please use a smaller image."
msgstr "無法處理貼圖圖像。請使用較小的圖像。"

#: src/components/modals/JoinSpaceModal.tsx:112
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:169
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:118
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplaySpace.ts:46
msgid "Unknown Space"
msgstr "未知的空間"

#: src/components/message/MessagePreview.tsx:176
msgid "Unknown time"
msgstr "未知時間"

#: src/components/bookmarks/BookmarkItem.tsx:124
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:961
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:980
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:3043
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:4122
#: src/components/context/MessageDB.bak.tsx:5292
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:166
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:181
#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:528
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:501
#: src/components/message/MessageComposer.tsx:508
#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:225
#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:260
#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:267
#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:271
#: src/components/message/MessageEditTextarea.tsx:277
#: src/components/message/MessagePreview.tsx:170
#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:75
#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:104
#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:66
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:241
#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:260
#: src/hooks/business/channels/useChannelMessages.ts:144
#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageData.ts:57
#: src/hooks/business/conversations/useDirectMessageData.ts:75
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:133
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:145
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:168
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:40
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplay.ts:117
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplayDM.ts:33
#: src/hooks/business/search/useSearchResultDisplaySpace.ts:45
#: src/hooks/queries/userInfo/buildUserInfoFetcher.ts:15
#: src/services/EncryptionService.ts:138 src/services/MessageService.ts:1113
#: src/services/MessageService.ts:1285 src/services/MessageService.ts:1425
#: src/services/MessageService.ts:1443 src/services/MessageService.ts:2779
#: src/services/MessageService.ts:2943
msgid "Unknown User"
msgstr "未知使用者"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:247
msgid "unpin"
msgstr "取消釘住"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:244
msgid "Unpin"
msgstr "取消釘住"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:112
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:235
msgid "Unpin message"
msgstr "取消固定訊息"

#: src/hooks/business/messages/usePinnedMessages.ts:231
msgid "Unpin Message"
msgstr "取消釘住訊息"

#: src/components/message/PinnedMessagesPanel.tsx:97
msgid "Unpin this post"
msgstr "取消固定這篇文章"

#: src/components/message/MessageActions.tsx:92
msgid "Unpinned!"
msgstr "已取消固定！"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:802
msgid ""
"Until you reply, this sender will not see your display name or profile "
"picture"
msgstr "在您回覆之前，該發件人將無法看到您的顯示名稱或個人資料圖片"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:446
msgid ""
"Update kick records for all members. Use this if kicked users still appear "
"active to some members."
msgstr "更新所有成員的踢出記錄。如果被踢的用戶仍然對某些成員顯示為活躍，請使用此功能。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:130
msgid "Upload an avatar for this Space - PNG or JPG - Optimal ratio 1:1"
msgstr "為此空間上傳頭像 - PNG 或 JPG - 最佳比例 1:1"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Emojis.tsx:59
msgid "Upload Emoji"
msgstr "上傳表情符號"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Stickers.tsx:59
msgid "Upload Sticker"
msgstr "上傳貼圖"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:204
msgid "Use \"Save to Files\" to save your private key"
msgstr "使用“保存到文件”來保存您的私鑰"

#: src/components/modals/KickUserModal.tsx:75
msgid "Use the below button to kick this user out of the Space"
msgstr "使用下面的按鈕將此用戶踢出空間"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:107
msgid "User address here"
msgstr "用戶地址在這裡"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:109
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:110
msgid "User does not exist."
msgstr "用戶不存在。"

#: src/components/space/Channel.tsx:601 src/components/space/Channel.tsx:1122
msgid "Username or Address"
msgstr "用戶名或地址"

#: src/components/context/WebsocketProvider.tsx:219
msgid "useWebSocket must be used within a WebSocketProvider"
msgstr "useWebSocket 必須在 WebSocketProvider 內使用"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:183
msgid "Validating invite..."
msgstr "驗證邀請中..."

#: src/components/message/MessageActions.tsx:110
#: src/components/message/MessageActionsDrawer.tsx:225
msgid "View edit history"
msgstr "查看編輯歷史"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:239
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:107
msgid "Welcome to Quorum!"
msgstr "歡迎使用 Quorum！"

#: src/components/direct/EmptyDirectMessage.tsx:67
msgid "What's on your mind today?"
msgstr "今天你在想什麼？"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:220
#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:292
msgid ""
"When enabled, all previous versions of edited messages will be saved. When "
"disabled, only the current edited version is kept."
msgstr "啟用後，所有編輯過的訊息的先前版本將被保存。禁用後，僅保留當前編輯版本。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:58
msgid ""
"When enabled, synchronizes your user data, Spaces, and Space keys between "
"devices. Enabling this increases metadata visibility of your account, which "
"can reveal when you have joined new Spaces, although not the Spaces you have"
" joined."
msgstr ""
"當啟用時，會在設備之間同步您的用戶數據、空間和空間密鑰。啟用此功能會增加您帳戶的元數據可見性，這可能會顯示您何時加入新空間，但不會顯示您已加入的空間。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/General.tsx:268
msgid ""
"When messages are signed, senders confirm they come from their key. When "
"messages aren't signed, senders have plausible deniability. This setting "
"applies to all messages in this Space."
msgstr "當消息被簽名時，發送者確認它來自他們的密鑰。當消息未被簽名時，發送者具有合理的否認權。此設置適用於此空間中的所有消息。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:212
msgid "When someone mentions @everyone"
msgstr "當有人提及 @everyone 時"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:217
msgid "When someone mentions a role you have"
msgstr "當有人提及您擁有的角色時"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:207
msgid "When someone mentions you directly"
msgstr "當有人直接提及您時"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:223
msgid "When someone replies to your messages"
msgstr "當有人回覆您的消息時"

#: src/components/modals/CreateSpaceModal.tsx:221
msgid ""
"When this setting is enabled, invite links will automatically allow a user "
"to join your Space. When it is not enabled, users following an invite link "
"will send you a request to join your Space that you must manually approve. "
"Public links require some key material to be present in the link – be aware "
"that possession of a public Space link can allow anyone with the link to "
"read messages on the Space for the duration of the link being valid."
msgstr ""
"當此設置啟用時，邀請鏈接將自動允許用戶加入您的空間。當未啟用時，跟隨邀請鏈接的用戶將向您發送請求以加入您的空間，您必須手動批准。公共鏈接需要在鏈接中存在一些關鍵材料"
" - 請注意，擁有公共空間鏈接的人可以允許任何擁有該鏈接的人在鏈接有效期間閱讀空間中的消息。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:145
msgid ""
"When using Quorum on a browser, your messages are saved locally to your "
"browser."
msgstr "在瀏覽器上使用 Quorum 時，您的消息會保存在本地瀏覽器中。"

#: src/components/modals/ConversationSettingsModal.tsx:195
msgid ""
"When you sign a message, you are confirming that it comes from your key. "
"When you don't sign a message, you have plausible deniability. The default "
"for all conversations can be changed in User Settings."
msgstr "當您簽署一條消息時，您確認它來自您的密鑰。當您不簽署一條消息時，您具有合理的否認權。所有對話的默認設置可以在用戶設置中更改。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Privacy.tsx:78
msgid ""
"When you sign a message, you are confirming that it comes from your key. "
"When you don't sign a message, you have plausible deniability. You can "
"control this setting for each conversation and message individually."
msgstr "當您簽署一條消息時，您確認它來自您的密鑰。當您不簽署一條消息時，您具有合理的否認權。您可以單獨控制每個對話和消息的此設置。"

#: src/utils/dateFormatting.ts:55
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/utils/dateFormatting.ts:30
msgid "Yesterday at {timeFormatted}"
msgstr "昨天 {timeFormatted}"

#: src/components/direct/DirectMessage.tsx:300
#: src/hooks/business/search/useBatchSearchResultsDisplay.ts:139
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/components/modals/AddSpaceModal.tsx:117
msgid "You are already a member of this Space."
msgstr "您已經是此空間的成員。"

#: src/components/modals/NewDirectMessageModal.tsx:146
msgid ""
"You can change this later for this conversation by clicking the lock icon in"
" the Conversation view."
msgstr "您可以通過在對話視圖中點擊鎖圖標來稍後更改此對話的設置。"

#: src/components/modals/UserSettingsModal/Notifications.tsx:77
msgid ""
"You can manage your Space mention notifications in each Space's settings."
msgstr "您可以在每個空間的設置中管理您的空間提及通知。"

#: src/components/modals/GroupEditorModal.tsx:116
msgid ""
"You cannot delete a group that contains channels. Delete all {channelCount} "
"channels in this group first."
msgstr "你不能刪除包含頻道的群組。請先刪除此群組中的所有{channelCount}個頻道。"

#: src/components/message/MessageComposer.tsx:336
#: src/components/space/Channel.tsx:1088
msgid "You cannot post in this channel"
msgstr "你不能在此頻道中發佈"

#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.native.ts:59
#: src/hooks/business/validation/useAddressValidation.ts:60
msgid "You cannot send a direct message to yourself."
msgstr "您無法向自己發送直接消息。"

#: src/services/NotificationService.ts:102
msgid "You have a new unread message"
msgstr "你有一條新的未讀消息"

#: src/services/NotificationService.ts:103
msgid "You have new unread messages"
msgstr "你有新的未讀消息"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:241
msgid ""
"You won't be able to rejoin unless you are re-invited. Your existing "
"messages will NOT be deleted."
msgstr "除非重新邀請，否則您將無法重新加入。您現有的消息將不會被刪除。"

#: src/components/notifications/NotificationPanel.tsx:168
msgid "You're all caught up!"
msgstr "您已經全部跟上了！"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:494
#: src/components/onboarding/Onboarding.tsx:340
msgid "You're all set. Welcome to Quorum!"
msgstr "一切就緒，歡迎使用 Quorum！"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/SpaceSettingsModal.tsx:442
msgid ""
"You're not listed in this Space's members. Correcting this will add you to "
"the Space Members list (stores your profile locally with your inbox "
"address)."
msgstr "您未列入此空間的成員。更正此問題將使您添加到空間成員列表（將您的個人資料與您的收件箱地址本地存儲）。"

#: src/components/message/InviteLink.tsx:60
#: src/components/message/InviteLink.tsx:82
msgid "You've been invited to join a Space"
msgstr "你已被邀請加入一個空間"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:100
msgid "Your Details"
msgstr "您的詳細資訊"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:79
msgid ""
"Your device doesn't support automatic file downloads. Your private key will "
"be copied to clipboard so you can save it manually."
msgstr "您的設備不支持自動文件下載。您的私鑰將被複製到剪貼簿，以便您手動保存。"

#: src/hooks/platform/files/useFileDownload.native.ts:97
msgid ""
"Your private key has been copied to clipboard. Save it as \"AccountID.key\" "
"(you can find your Account ID in Settings later). NEVER share this key!"
msgstr "您的私鑰已被複製到剪貼簿。將其保存為“AccountID.key”（您可以稍後在設置中找到您的帳戶 ID）。切勿分享此密鑰！"

#: src/utils/imageProcessing/errors.ts:40
msgid ""
"Your profile image size must be {maxSize} or less and must be a PNG, JPG, or"
" JPEG file extension."
msgstr "您的個人檔案圖像大小必須為 {maxSize} 或更小，且必須為 PNG、JPG 或 JPEG 檔案擴展名。"

#: src/components/onboarding/Onboarding.native.tsx:369
msgid ""
"Your profile image size must be 2MB or less and must be a PNG, JPG, or JPEG "
"file extension."
msgstr "您的個人資料圖片大小必須為 2MB 或更小，並且必須是 PNG、JPG 或 JPEG 文件擴展名。"

#: src/components/modals/SpaceSettingsModal/Account.tsx:165
msgid "Your Roles"
msgstr "您的角色"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:92
msgid "YouTube Video"
msgstr "YouTube 影片"

#: src/components/ui/YouTubeFacade.tsx:115
msgid "YouTube Video Thumbnail"
msgstr "YouTube 影片縮圖"

#~ msgid ""
#~ " Default Space settings provide the most typical chat experience, but for "
#~ "higher privacy guarantees, review the Advanced Settings."
#~ msgstr "默認的 Space 設定提供最典型的聊天體驗，但若要獲得更高的隱私保障，請檢查進階設定。"

#~ msgid "'everyone' is a reserved name."
#~ msgstr "'everyone' 是保留名稱。"

#~ msgid "{0} pinned message"
#~ msgstr "{0} 固定訊息"

#~ msgid "{0} pinned messages"
#~ msgstr "{0} 固定訊息"

#~ msgid "{0} unread mention"
#~ msgstr "{0} 未讀提及"

#~ msgid "{0} unread mentions"
#~ msgstr "{0} 未讀提及"

#~ msgid "{user} has been kicked"
#~ msgstr "{user} 已被踢出"

#~ msgid "{user} has joined"
#~ msgstr "{user} 已加入"

#~ msgid "{user} has left"
#~ msgstr "{user} 已離開"

#~ msgid "Account Settings for This Space"
#~ msgstr "此空間的帳戶設定"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to leave this Space? You won't be able to rejoin "
#~ "unless you are re-invited. Your existing messages will NOT be deleted."
#~ msgstr "您確定要離開此空間嗎？您將無法重新加入，除非您被重新邀請。您現有的消息將不會被刪除。"

#~ msgid "Change your avatar and name for this Space."
#~ msgstr "更改您在此空間的頭像和名稱。"

#~ msgid "Delete Current Link"
#~ msgstr "刪除當前鏈接"

#~ msgid "Delete Link"
#~ msgstr "刪除連結"

#~ msgid "Delete Public Invite Link"
#~ msgstr "刪除公開邀請鏈接"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "Description must be {maxDescriptionLength} characters or less"
#~ msgstr "描述必須少於 {maxDescriptionLength} 個字符"

#~ msgid "Enter a name for your new Space"
#~ msgstr "為您的新空間輸入一個名稱"

#~ msgid "No topic"
#~ msgstr "沒有主題"

#~ msgid "No unread mentions"
#~ msgstr "沒有未讀提及"

#~ msgid "optional"
#~ msgstr "可選的"

#~ msgid "Select for which mentions you will receive notifications"
#~ msgstr "選擇您將接收通知的提及"

#~ msgid ""
#~ "Send invites to people you've previously had conversations with. An invite "
#~ "button will appear in their inbox."
#~ msgstr "向曾有對話的對象發送邀請，他們的收件箱將顯示邀請按鈕。"

#~ msgid "Space Name"
#~ msgstr "空間名稱"

#~ msgid ""
#~ "Sync kick status for previously kicked users. This verifies kicks without "
#~ "posting visible messages."
#~ msgstr "同步之前被踢出用戶的踢出狀態。這會在不發佈可見消息的情況下驗證踢出。"

#~ msgid "This name conflicts with @everyone mentions."
#~ msgstr "此名稱與 @everyone 提及衝突。"

#~ msgid ""
#~ "This will permanently delete the current public invite link. Anyone who has "
#~ "this link will no longer be able to use it to join your Space."
#~ msgstr "這將永久刪除當前的公共邀請連結。擁有此連結的任何人將不再能夠使用它來加入您的空間。"

#~ msgid "Upload an image and choose a name for your Space."
#~ msgstr "上傳圖片並為你的Space選擇一個名稱。"

#~ msgid ""
#~ "Upload an image, choose a name, and optionally add a description for your "
#~ "Space."
#~ msgstr "上傳圖片，選擇名稱，並可選擇為您的 Space 添加描述。"

#~ msgid "When someone mentions a role you have (Coming Soon)"
#~ msgstr "當有人提及您擁有的角色時（即將推出）"
